可否用人道基金支援前線

例如叫託管人主動搵d保釋、受傷義士了解佢哋經濟現況，
但如果叫前線搵基金，又點可便識前線真偽！？

大家有冇計